圍村大吹雞原因 有藍絲煽動話飛天藍係比示威者用磚掉死

有朋友send左錄音比我

藍絲真係終極反派冚家剷

所以十八鄉吹大雞

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

有人話佢未死喎

未死 自己心臟有事倒地 佢個仔講左冇事

佢個女

On9
如果係真 應該覆佢 有無垃圾d阿 黑社會大佬比大學生咁易殺到

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

元朗黑社會瘋狂抽打路人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

柳俊江被毆致重傷

片都有埋
班撚樣盲架？

痴線 睇撚住直播佢暴幣